巴林宣布批准緊急使用輝瑞新冠疫苗

阿拉伯國家巴林宣布，批准緊急使用美國輝瑞藥廠與德國夥伴共同研發的新型冠狀病毒疫苗，成為繼英國之後，第二個批准緊急使用這款疫苗的國家。

巴林政府透過國營電視台公布決定，表示國家衛生部門全面分析和審查數據之後，決定批准緊急使用，但未有透露訂購了多少疫苗。

巴林早前已經批准緊急使用一款由中國國藥控股研發的疫苗

睇錯巴西

Same

巴林早前已經批准緊急使用一款由中國國藥控股研發的疫苗
姐係都係要用返美國貨

+1

即係點！？？

英國率先批准用呢隻疫苗
F1世界冠軍咸美頓係英國人
咸美頓喺巴林確診武肺
巴林跟隨英國腳步批准用呢隻疫苗